今日游敏就來自己同自己結婚

我屌你老母啦
本身好地地睇緊片 一野彈條囡出黎 仲要唔係靚 仲要把聲嘈到死 我即刻嬲撚到野扔部手機落地 食屎啦柒頭
Btw我係黎問下點樣用手機睇片嗰陣block 廣告

有聲 條片真係好煩

游敏

聽到佢把死人聲就好撚燥